有冇人聽過 - 澳洲 ／ 紐西蘭

有冇人聽過
去完紐西蘭玩完，買左野，之後去悉尼玩
入境個時海關會要求你掉走晒紐西蘭買既野

原因係佢地兩國關係差

我覺得唔合理
不過個朋友話係Viutv睇番黎。。。
我上網又搵唔到相關既資料

我入咁多次悉尼境我都未試過比人捉到查行李 不過澳洲係唔比人攞食物嗰d入境的

咪撚on9 la 兩國關係差